各位有份去大學幫手既，麻煩入黎睇一睇。(戰略討論)

依2日我見到大學分開左2個主要戰線1.中大2.POLY。小弟愚見，依家分散戰區只會令前線流失得更快更多。作為一個接受過香港教育既人，以下我分開幾點再詳解。
1.其實勇武數量&質量(一半一半)不及對家(popo&鄉黑:下稱對家)勁。如果唔係?依個軍政府一早倒左台。
2.有太多新勇武出師未捷身先死。講到尾危機意識太低同埋忍唔落氣，最後被popo伏或者被鄉黑捉。(當然有勇武係為左救手足而被捕，小弟在此致3000000%敬意)
3.既然勇武數量唔夠，點解仲要死守多區?可能你話個地方好有戰略價值，我下面再講。
4.記者人手不足，咁麻煩你地更加要保護好自己，不論你和理非又好勇武又好，請以不送頭為基礎去行動。再者記者都自身難保。

咁我開始自己見解，相信大家經過中大一戰之後，會認為大學係重要的地方，特別最近受關注既POLY(如同中大一樣附近就係交通要地)。但請你地明白，中大場仗係有天時地利人和先可以擊退popo，天時:當日冇落雨手足可以盡情用高殺傷力魔法防守，地利:中大出入口就得果幾個易守難攻，而且大家都見到對家增援既手段反而令到他們冇合理理由進攻，人和:大量有經驗勇武在場，同時其他區起義圍魏救趙。但即使係咁中大傷亡都係好嚴重。但係你地又將POLY分成戰區，我自己有係POLY番過工，POLY d出入口多到咁你估要比中大多幾多勇武要守得住，而且有冇諗過對家只要攻破一個小位就足夠，其他位手足就要迫住撤離。

可能你話就算係咁POLY既戰略價值都係高到離譜。但係同時間你睇下上水勇武人手唔夠鄉黑再次出黎，荃灣都有鄉黑浮緊面。因為佢地知道我地冇人啊!!!當初開花點解咁成功，因為主導權係我地度，迫d狗過黎開戰，依家既我地係等d狗準備好先過黎同我地開戰。d狗要佔poly咪由得佢佔lo你估佢佔得幾耐。同時間佢地其他區人手又會少左，講好既be water呢?(當然中大例外)中大人好L型。

BTW荃灣真係好少手足，如果聽日有手足去荃灣打副本請睇清楚有幾多自己人 be water。少人就番屋企訓教準備下一戰，千其唔好送頭。

推

自推啊 唉...